[旋風腿請跟我來]一月六日田草十場賽事討論區ll

掃唔掃得哂 10倍落到7.9

大龍騰 PLACE

又肥鬼？

7 12

1 接納
6557 連贏位置Ｑ 沙田 星期日
第4場 連贏及位置Q
2 心慷慨
5 同歡樂
10 旋風腿
2 接納
6558 位置 沙田 星期日
第4場 位置
5 同歡樂

10》5，11

叫做有步速,但隻馬好難贏

7 9

1-7

肥鬼又搵食

7-3

賤種拉係時候w

有無追數重心注？

同歡樂包尾

何妖

老友記達陣

同歡樂

勇敢神狗搞搞震害死我老友

轉灣咁跑緊係啦

老友記p
老友 常山 qpq

最後50頂唔住

同歡樂e隻衰馬...拎佢救命黎玩野 仆街

老友記P gd

升班打疊贏 好難賭

潘狗

心慷慨

同歡樂唔識轉彎

12 7 10 2

屌你老味 今日難賭到

12 9 10 2先真

跑緊2千米…

5檔又入位置了....係唔係咁邪

輕磅

老友記收錢 $1200

隻勇敢神狗阻鳩住哂

旋風腿2倍p比人轟到1.6

縮左十倍注

講個笑話比大家聽
同歡樂

e隻衰馬唔再買了 垃圾到哭

賢仔又要jump

咁冷想去馬,不過轉彎比能叔招呼

賽後以Class 5 Trainer形容自己嘅葉楚航話今場隻馬塞咗成條直路，去到拉士100米先望空，潘頓發揮得好，佢話隻馬1400最好，升班要睇形勢，因為隻馬喺4班贏嗰次係大爛地。

咁你就留返喺5班啦垃圾
唔只係只贏五班馬
練馬功力都係class 5

之前跑極唔得
今次識追馬

金剛之星熱能到

潘跟住常山食塵

協力神駒

潘頓同高伯新呢兩條友

上場已經比過你睇

協力係咪有事

唔啦呢啲垃圾又惹飛
騎落又冇
可能個心智已經有問題
冇左競賽意慾

似跟唔到

睇佢入彎笑左

比翻史卓豐啦

呢隻變左4班金秋

跟住係咪潘 文家良 5檔 食埋孖寶
好似第1,2場咁 劇本

發盈喜輸左，唔好玩咁大

Dllm, 隻協力實有事喇
仲出黎跑

然後突然金秋

講左少交收

呢場買乜

睇個樣似係了 又係5檔

好撚難賭
大注先黎咁搞

福來村灣荃紅頂留名

上個禮拜有板你睇

唔賭了 等騎豬王收錢算了 鋪鋪都輸屌你個閪

壓埋去緊係勁啦

中華豬光又出黎

太熱唔急住食

好想要力架 有無手腳打醒我

佳知武仕

我比平時多個0 輸到一仆一碌 縮了

同歡樂 依隻真係出黎搞笑

威勢之寶停過課都有過關飛

跟住再搭 10, 12號
泥地兩場都有
結論
3,10,12 單T

佳之武士P 1K

爆完未

金剛之星好多情感係一注入面

半冷邊係爆

有p嘅我估

等落五班俾丁冠豪贏

但睇黎今日泥地放頭唔會斷wo 放頭好有利

潘狗無騎王會點

唔係埋門先唔見又無咁驚

豬到得返100蚊

唉難賭到

增程如果跟前隨時冇

金剛之星，支持牙俊

same road

贏16000 輸返 10000

會落五班

smartgame / R5 有獎
上海奧斯卡 / R5 金剛之星
nako_yabuki / R5 金剛之星

食左兩場 收手架喇

同路
今日利追不用怕

今場捐骨髓了 最後550....信佢1次

輝煌星原來復課了

做馬正仆街

勁。

人地贏完升班通常都會搏多一兩場同程唔得先鳩跑減分，佢就唔係，一贏完即刻鳩跑減分

仲有隻暴風俠 點會4w

9些歲老馬得唔得架

有準備既練馬師

部能我屌你老味

係

贏馬神器

鳩跑得黎隨時搞彎隻馬
漸狗會落到20分

今場13少

贏科超影

頓果隻無人講

有獎 佳知武仕

佳之 外圍做緊5.5

終於泥

3 8 11 12

快閃的 64跌到32

威勢之寶大外檔一衝過哂

今日有得追
威勢之寶 > 盈豐飛駒 + 冰糖葫蘆

有獎無人要？

金剛之星

11檔走啦

繼續迷潘

1號膽
冷腳拖贏科超影

贏科超影有廿倍，巴度高伯新追數啦！

潘頓fans報到

佳知武仕無人要咁

11咁冷？

買左中華豬光，覺得自己

上啊有獎

理閪佢丫

老馬

已經有過關飛

泥地無賽積跟據真係唔敢買

威勢之寶

靚

我仲要盛勢個注都無協力咁多
倒輸1500

睇下阿zac係咪會剃能叔眼眉...

冰糖葫蘆 變到大熱P
屌 落到咁

蒙古傳奇

出咩賽果都得 旌暉都得 隻隻都得

轉左迷何 上

跑咩

蒙古傳奇 屌你個系 大落飛....................

13少騎咩撚野?

第5場諗唔到

仆街 買少個0 就中W 你老母臭閪

9-8-4-3

唉屌

第4 笑左

好撚難賭啊

有獎塞車

要報驚了

9843

威勢追極都追唔到
蒙古原來泥地黎開餐

Jump

石哥泥地馬真係癲架

好難買啊屌

高伯新算唔算抵撚死

頓比巴度block一野就收皮了

gd

好撚ON9 見冰糖葫蘆半冷先要
落飛落到咁 乜鳩都無

中成千蚊

快閃的

屌你老母 買少個0就中W

收$1700

nice

3-4qpq又死

easy到

手足p好準

紫雲星 要留意

我準撚到丫

目前1蚊都未嬴到啊

今日都係無得大後上

負碌遮

咁多人骨髓做膽

屌四連環飛左3號

勁到，楊撚巴狗追左十幾場都冇份，就整條q

輸少少休息算

阿me

本身買4-8-9屌

一陣仲有隻蒙古王

沈拿好波
垃圾頓狗想隊爆我p

求水

呢隻唔會有

2位騎師

3-4qpq慘死

今日比我嬴返小小都好 場場都包頭好撚慘

下半場羅富齊巴打打

咁又唔係咁講

擺到明泥地先黎

至尊大師

thank you

一對蒙古 最唔鐘意隻蒙古王

慢步速

尾場可能又係平排衝線果d場合

至尊大師真係咁冷

至尊大師 P

ok,努力哦

Gun

下場買十三

五班料

C+3鳩放都有位啦

最風俠穩

無雷神個屎忽識唔識放頭..

垃圾馬升班1.9 比狗賭

我肥慈善機構盃賽是咪有加成

手足今日想跟實你

估下潘狗去唔去

1.9倍Purton俾狗買

潘狗今日撚我兩獲
兩場2x3 都潘拖 常山同蒙古傳奇

福永祐一 / R6 一鋪成名
Chloe蘇皓兒 / R6 暴風俠
精英大師 / R6 暴風俠
最後一次想念着你 / R6 猴王駒

中哂連贏 b哥

邊個係鋪王

杯

唔去有理仔就抵佢

至尊大師放唔放到？

派我啦 我無錢收 嬲

直路仲塞左下
入彎又發緊夢唔識早走
力架 is nigga

1檔呢個賠率搏得過

5升4班都馬王飛
賭乜鳩

點會啊你自己講 9

精算齊同

我過關qpq呀

連續兩場輸成10k畀頓
仲要啲飛得翻動力飛鷹同快益善兩隻頓

暴風俠唔買？

迷十三

唔再買了今日
隻有獎真係

一鋪成名配咩好

勇晉大師 幾好喎

呂健威 我今星期狂買佢包哂頭買到驚了

隻馬而加加程係合理
一黎慢腳左
同埋血統都可以跑1400

唔好跟

田泰安去馬

金碧科 好

如果我再出水 仲有無人跟

好運

放馬過來

睇下咩馬先啦 黑到無野講

上次暴風俠咁贏 仲有2倍 是咪派錢 唔敢反了

成個聖誕去左旅行無賭過馬
仲有無人記得我之前
4連贏 之後3連敗
不過上次好彩都贏

想要巴度

重鞭佬p穩

拖 潘狗 QPQ

今日佢反我呀

有派錢咪記得你

今場又有5檔真係要報警 希望下半場轉轉運

祝你好運 拖潘狗

潘狗今場一定去馬

1,6,9,11 點揀好

3 5 12

鬼婆至尊大C行頭

一鋪成名

巴度啪啪啪

再爆啦

補隻好運先

買咩呀

1.9 睇怕都贏硬

膽拖至尊

買冠軍騎師

猴王駒wq

猴王駒三甲必入
拖1 4 11

呀拉上呀

精算齊同
勇晉大師

第六場黎過 場場賽前心水
第六場 威力名城p

推多次

打劫呀仆街

痴撚線，到底有幾多人mon

塞

李寶利

潘頓走位

今日難賭到

哇爆大冷。。。
7號35倍p。。。

巴度攝入去

又爆

塞到仆街

巴度跑乜柒

乜撚野捉金王呀 屌

迷十三又冷P

金big4破處

1.9倍喎

輸左1k

on9…………

信 13又得救

潘頓塞死左

嘩屌 咩撚野捉金皇

乜撚野走位

好撚難玩

唔去馬既潘狗 又衝入去屌屎忽

買左都笑死

諗住中啦，點知有隻捉金王

精算
達子下半場發力

無啦啦爆捉金皇

頓哥今日真係世界級

潘頓唔去咪拉入囉

999連贏

萬幾蚊連贏

我國

999倍啊...真係要報警

今日買單頭好過

金碧科買親就連P都冇
一唔買就WIN埋

巴度

捉9王

唔賭啦

潘狗笑撚咗
又走入去塞車

肥鬼

今日咩料呀

屌你老母唔撚係下..........

無話可說 平時鐘意飲酒 今日攝…

利敬國發力博半季牌？

唔塞都跑唔贏猴王狗啦 屌乜

研訊

望住入面塞硬黎隊

研邊隻

捉金皇

我心諗 咁都有p我戒賭啦

唔賭了

以佢而家成績續牌穩陣啦

999 q

點解研訊

又黎99倍告 又係方仔

阿拉騎豬王有冇機會
10幾倍喎

今日痴左線
1月1號餓馬黎

啊頓求求你留力贏成成嗰兩隻

新一年 再賭馬我祝自己斷手呀

四重彩唔知有無百五萬呢

唔通今日個天都要我戒賭....難玩到咁樣

告乜

潘狗今場好明顯拉馬

潘狗去食屎

屌 被隻7號篤爆左條q, 買左6-9 q

直路嗨到下

前面有位都無啦啦走入去

似乎無事

中6 9位置Q 研訊乜9

咁都告？

潘狗
方仔
自己諗

以為賭隻嘉應風采都夠癲，仲爆隻捉金皇..

唔關事啦

今日咩事

隻6號臨尾冇曬力

連撞兩野 點都告去試下

肥鬼唔去阿般咪走入面跟馬屎忽

4.3p
係咁回

肥鬼話唔係五班唔嬴馬,唔好怪潘

唔關你事啦咁

唔該哂 冇睇

方大冷門阿麻

臨尾撞咗嘢, 不過好似過咗終點, 唔 SURE

五班練馬師
頓狗就琴心星2.0

兩大笑話

我隻精算齊同
諗住出左頭贏得架

幾大動作下
告入左都唔奇

岩岩起身 中左漸信常山w過關

告到都係一二名調姐

唉 用力玩下場算 難玩到沒野講 繼續5檔 麥偉利唔信都唔得了

狀元才應該冇啦

買左p
都要多謝入面果隻頂死達子
唔係實埋欄

告唔甩

暫時贏$5000

Do sth哥真係唔同你講笑

唔緊要啦 迷十三又贏
十三真係正氣

我達呢場好有心機

cashed

轉灣移出去追

成皮野q

頭兩場飽啦

咪係

呢兩日輸潘頓輸到傻左

過萬蚊q

後勁國發癲

唔想再睇啦 睇黎隻眼好唔舒服...個d錢

等成哥果兩隻

跟實你

佢係沙田真係好癲

韋達係仆街嚟。買佢q 就得第3 , 唔買佢就比篤爆

田泰安死全家

下場爆真一哥please

犀利

唉
入左1000輸剩300
有冇水呀

有p當贏

全日輸3000
有冇料救命

老苗軒仔初出10倍咩玩法

佢都唔知幾開心咁數銀紙

益你
真一哥

中條四重彩可以睇樓

健康在望 麥偉利 5檔威力唔可以講小

200萬

痴線

FATFAT...這些機會

講就易

牙國 巴度 愈冷愈勁

潘頓笑緊我哋on9咋

連贏及位置
6+9
$10

麥偉利果d冷熱都冇影先勁

達子直路個勢好好
以為贏得
但可能真係初跑1400輸經驗臨尾腳軟
不過都收貨啦

石哥過埋關應該得返幾賠

屌

迷途知返 / R7 狀元才
bot / R7 狀元才
道地西汁 / R7 狀元才
Ifc回歸快感 / R7 紫雲星

仲有安喜同乘勝都要買

一陣又爆冷 唔玩啦屌

收到風 一哥扮真一哥
已all in

真心跑得好靚
守個位靚
留到隻馬順
直路又騎得好
有P都唔錯了 輸路程經驗

狀元才呀潘頓

健康在望P

我好鐘意佢但驚佢玩野

麥偉利好撚屎 呢隻唔跟

紫雲星唔洗買

話曬都爆過2場G3

今日潘d馬 換人換賠率食返哂

淒涼佬幾時先去馬

星期三

喜菜/笑春風

為左我的健康....今日的5檔盲目去追逐了 唔理邊個騎了

過關 獨贏及位置
3X1 1 場 2 雷超 + 12 漸信名駒
2 場 1 七寶 + 2 盛勢
3 場 1 天下為攻 + 2 有理共想

咁樣唔過咩 到而家都未派

中哂

最佳冷選 雕神

R3 6隻馬得1，2有位疊

r3 1,2先有p

6場 5檔 第4

第三場得頭兩名有place

健康個閘幾好都好 騎果個垃圾黎

應該派咗啦

金泉德 笑春風 喜菜qpq

唔理啦 今日綠格仔都未見過 依家靠佢幫幫手

入多500買11全餐 wp 收工

呀, 唔係, 第三場唔中, 得2個位置派

笑春風定中風?

跟左6p
希望唔好搭沉船

唔理卻11*-:-) wp

狀元才贏一條街補中

買我

狀態唔錯架

1 接納
6581 獨贏 沙田 星期日
第7場 獨贏
2 紫雲星 泥王

等睇塞車

場場賽前心水
第六場 威力名城p❌
第七場 喜菜

鵰

塞車都撞爆佢

隻馬羊一場抖好耐

場場賽前心水
第六場 威力名城p❌
第七場 喜菜p

八心之友......

笑春風p
5-7-8qpq

潘狗又馬王飛

衝閘12

盛裝舞步

旅遊智者

12

KICK 住細佬

傻閪馬丫屌

呢場冇問題

12 cashed

笑撚到仆街

kick左條賓周

中一下都奶野

捐出

好嗱痛, 所以係咁飛腳

偷步foul得

隻智者好似玩馬戲咁

叫旅遊舞者啦 叫咩智者 智障

比你講多次

愈贏愈冷
石哥真心痴線

又塞車

爆到仆街。。。
3同10號都p

紫雲星咁都跑得出

潘頓 (休息)

麥偉利真係信唔過了

可哥

馬奇材9.4倍p
雕神5倍p

痴線國

做乜尻 係咁爆

一隻2.1
1.7
真係

屌你莫雷拉

我蘇

獨贏
獨贏 沙田 星期日
7 場 2 紫雲星 + 7 金湶德 $200

今日咩事...好好彩

利敬國
廢達又中風

潘頓(塞車)

旅遊智障d飛過落潘狗 陰公

阿me練馬真係勁

潘頓世界級高手

10號p 中

今日真係岩哂戒賭 輸到仆街

屌你老母臭閪潘頓 你第幾次咁樣扮塞輸

潘頓又輸一隻

鵰神派錢

cls

石哥派錢馬

屌 捉到隻2都冇用
膽點捉

狀元才洗唔洗咁跑呀

鵰神正撚到

牙國真係痴鳩線

Cls 馬奇財 雕神

動力飛鷹 14檔可以點塞
改改個劇本 飛出沙田啤酒園

直屌win吖嘛

得返$4000

利敬國啲鞭法

韋達又係唔知騎乜

場場穿最冷

潘狗死左去7場大熱

俾雷狗封一封又收工

肚餓呀

𨳒咪撚跟了

唔夠快開頭死騎上去

1隻鵰唔係慢閘 第2左啦屌

咁樣漏閘無左條q 無運到痺

屌你老母飛出去啦走番入去托7

羅富齊巴打下場要咩

好彩無買潘

全日重心

牙國今日癲癲地

全日爆冷
淨返3場
知道點買了

七寶 羊咁多

即係點?

潘狗唔係贏兩場收工丫

紅麗舍食得未。。。

我買左一皮七寶

揀左 2 7 8。仆街要再冷d

又無追數注？

潘頓唔去馬就搵位塞 一去馬就比人撞

依場真係無乜對手 殺曬都得 但騎個個好似on99

第8場點買
隻隻都得咁

寶正寶

大仆街隻八心又死封
跟住自己又捐入去
好撚鬼
笑春風開頭仲可以嗌下

寶正寶仲有貨真係要報警

今日90倍最撚痴線

捉金皇癲d

乜春馬黎

十三少訓醒未

醒左場 精算

買乜好

放馬過來最後一注

雷閪可唔可以玩到follow me都無影

8歲博左兩場得唔得架

捉中啲冷野都係得一隻

ME2...沒錢拎去買健康了

今日輸6k

報定都得 捉鳩皇都係度

潘頓個仆街 搞到我輸6k

捐骨髓

有錢
如輸都有1K 還返

騎豬王會唔會2X分搞掂

快買 蘇輝騎王7倍 馬會做善堂

咁冷一陣捉肥鬼赤水神駒

希望我冇眼花

你眼花 2.5了

2.5

2.5倍炸

2.5呀

依家同潘9一樣2.5倍

可能一場收工

3穿4，退左隻膽，假設中晒點計

十三少係時候去馬

驚左佢

買重鞭佬

我岩岩上到去睇 見到7倍真係呆左

順其自然

1倍過關

一倍退款 度定下場

補唔補飛好 買左潘狗騎王

因為佢仲未計岩岩贏果場

關已過 不過當一倍

上浦福滿

今場請不要買我

2.1

大阿熊 / R8 乘勝追擊
精英大師 / R8 乘勝追擊
畫個大圓圈 / R8 千金一諾

退出果隻變左最熱果隻
最熱果隻又無影
即係針哂

金童?

6-12

你估買孖寶咩 戒賭啦

我屌你老母

乘勝追擊
達子要贏返場了

動力飛鷹 靚

廢過潘頓 不了

你老味丫 講左唔買都屌

好想買牙頓

部能

騎果個垃圾

根據今日賽果頭馬會係 2 4 9 12 其中一隻

呢隻垃圾雷狗大熱第6 牌仔大熱第5
不了

蘇兆輝起孖

動力飛鷹 14檔,唔知點搞

4班肥鬼唔食啦

沙田啤酒園

可重注？

獸醫於賽後立即檢查「真好彩」，發現該駒流鼻血。

金童P

唔識玩

食得

施主請耐心等候

14

上浦福滿 乘勝追擊

1 接納
6584 連贏位置Ｑ 沙田 星期日
第8場 連贏及位置Q
2 動力飛鷹
3 千金一諾
13 迢迢千里

2 接納
6585 獨贏 沙田 星期日
第8場 獨贏
2 動力飛鷹

其樂無窮

達少搏殺

覺得比潘狗騎彎左 要再抖下先

重鞭佬1.0

蔡俊佳同條女有冇做過愛

6628
騎師王
騎師王 沙田 星期日
1 [潘頓] @ 2.75 $1500

7~~~

1號落飛

唔會贏

接納
3564 騎師王 沙田 星期日 06/01/2019
騎師王
3 [韋達]@20

全季重心

小氣鬼都打劫

4，7，10

潘9

881精選： 1，4，7，10

4 7 12

黃俊

8

潘狗仲唔去馬

頂住放馬

太聰明 上呀

聽唔到講多次

呢場做咩個個玩大外一氣

喂
走出去衝就有

屌你死肥鬼

中風

Easy

留後唔塞車

大潘尾二場發力啦

條Q都48倍

天助我戒賭 神級跑法 破產 走先了

thank

4 11 12

6628
騎師王
騎師王 沙田 星期日
1 [潘頓] @ 2.75 $1500
6624
獨贏
獨贏 沙田 星期日
8 場 3 千金一諾 $200
$200.00
6623
獨贏
獨贏 沙田 星期日
8 場 2 動力飛鷹 $300

今日咩事

屌用咗放馬過來做膽

大外都贏咁多
好多分係手

唔撚柒買你就唔塞

醒目勇駒下下抽埋D屎忽檔點跑呀

follow me 係咪又大炒幾個馬位

飛走潘狗先出番來

放馬過來搞咩去帶頭

881班撚樣又全炒，扮傻當無事發生

楊明綸食撚咗屎 咁好位都跑唔到 又輸比d大師傅

今日14檔ok醒神

大外檔 無計

全日冇贏過都15蚊

廢輪D馬你都買

屌 輸足 1000蚊
針得

冇信達
都有個披

差其樂

應該數欖式追潘狗win
可惜我無膽

我想喊 買左1000$蘇狗

達子呢場真係要鬧
入彎前點解要比其樂埋黎
就算贏唔到動力
都唔會連第二都冇丫

打和冇玩過

潘頓真係仆街死，二場熱到透就透，呢場隻win好分就拋出去沖

咁之前咁多場大熱輸果d點計 dllw

金童衝落冇嘅屌

唉 12檔都走上去放頭 嬴都變輸啦 黑到沒人有

買隻馬姐 擺明有級數 條撚樣真係唔識架喎 轉灣以為有啦 屌你老母 條撚樣打唔郁

蘇比人推到無力

好撚串 留後有咁蝕得咁蝕

蟲草之星

條q勁好分唔知咩事

搭哂膊頭 小心d

赤水爆唔爆

潘見好分去馬了。

佢無蝕
因pace太快

三班千四跑得出報ICAC啦

去馬邊會塞

反了 都係戒馬算 唔識贏 賭條撚

冇落雨點爆

安喜

雷西垃圾

今日條跑道有得追 咩檔都唔洗理

潘狗贏馬反cup贏200
唔係輸2k

你老母啦 明蝕隻飛鷹 一出閘拉到包尾 潘跑中間少少贏好多

爆左半日
尾兩場請跟我來 快益善收尾

請跟我來可唔可以流鼻血

尾場少注可以

十三少配大摩

Follow me 請跟我來

今個月輸到冇哂錢
想問下
Payme 定 微信紅包 透支信用卡 拎錢
邊個方便啲？

follow me 冇q 今晚報icac

payme

今日好旺，買6隻馬位置q都可以唔中

18台?

請跟我來贏硬禁款
潘狗何良果隻同安喜都靚

趨近二百米處時，「旌暉」（潘明輝）迅速推進至靠近「真好彩」的後蹄競跑。二百米處，「旌暉」向內斜跑避開「真好彩」的後蹄及碰撞「薈力之城」，導致該兩駒均失去平衡，尤以「旌暉」為甚。小組告誡潘明輝，儘管此宗事件由多個因素造成，但主因是「旌暉」迅速推進至靠近「真好彩」的後蹄競跑，無論如何在類似情況下，他必須加倍小心，以免對其他馬匹造成不必要的壓迫。

唔駛停

你要透支要借錢賭唔該死番出去問唔好係度害人

2:0

月頭就透支 透支完今個月咪賭啦

餘返$3000

無錢就唔好賭啦

塞車咪算
唔好咒隻馬
咒個人都ok

咁早輸突唔知仲賭黎做乜

你咪撚ON9啦
唔識又要扮識
人地14檔呀..仲闊過你老母個西
唔拉後...放前同人鬥放?
on 9仔

屌你
仲有錢係戶口
不過我慣左戶口有某個數
低過嗰個數就淆底

又想買韋達

唔用自己錢要透支係咩玩法

飛星凱旋有冷味
係個人發緊夢

果d錢唔係錢 係憑本事拎番黎既

咪撚on9啦 動力幾時試過出閘玩包尾後上

18台今日中到飛起

雷狗撞鳩開人哋隻馬可以一啲事都冇 完全冇後果

今場蟲草p

問定先

but你識諗就得啦 唔會屌唔會咩 提下你

大阿熊 / R9 安喜
畫個大圓圈 / R9 按得澄
金地飛客🐎 / R9 請跟我來
厲害了我碌葛 / R9 請跟我來
#清純學生妹 / R9 請跟我來
紅豆冰走奶 / R9 請跟我來
Chloe蘇皓兒 / R9 請跟我來
連華生 / R9 請跟我來
福永祐一 / R9 請跟我來
精英大師 / R9 請跟我來
明月千里贏打吡 / R9 請跟我來
最後一次想念着你 / R9 請跟我來
上海奧斯卡 / R9 請跟我來
迷途知返 / R9 請跟我來
nako_yabuki / R9 請跟我來

息平掛

傳說中 連登的挪亞方舟

唔識賭

8 12死q

莫雷拉話呢場揹飛，唔去馬，可飛

安喜 心中有您

識唔識馬都好 跑得近個d全部放頭咁濟 咩檔都係 佢deep咁後跑唔出一定比人屌唔放頭 有分係手

安喜定心中有你

多口問
乜唔係下個月前找左條卡數就得咩
點解會有息

我怕沉船

歡樂小子又係場場外檔都有貨交

完了完了 我竟然上連登認真 戒埋連登了

最好係佢可以話事啦

透支就有息啦

安字頭整左個特製眼罩

透支=借錢
唔洗息借比你 傻左？

呢場似開大熱q

透支計日息 應該係

佢係鞍上人，講完

why not both

遮住個檔醒目勇駒值得買

咪就係 唔識扮識咪呢d
最多話你估中 點撚樣有得捉

我覺大仆街會死埋

點都拖埋隻follow me

佢玩野
明明隻馬勝得比佢拉左
你估馬主仲比唔比佢騎?

反而自己戶口仲有錢 應該省住洗 仲好 反正你都知唔可無咗筆錢

有冇手足有方蛇貼士

3,5,10,14

你可以話佢改變跑法 但唔好撚賴個14檔 關撚事 係放就放架啦

學到野 Thanks

如果你咁講，佢同潘狗死咁多大熱點解仲有得騎？唔通d馬又唔贏得？

按得澄

18馬膽今日係咩

尾埸先

1.5w

Win大唔大機

小小建議 如果真係揀透支 盡快還 銀行正仆街完

蟲草得唔得

蘇騎王係咪凍過水

尾場又係阿國

想多d錢洗 可以稅貸
透支係最貴息
當然最好就唔借

今日輸死人呀

終於知馬會點賺錢 因為真係幾撚惡賭 都會有人賭

想買心中有您

歡樂小子P 1K

馬會唔賺錢摺左九世

算係咁啦今日 我覺得1月1全熱門仲唔岩我賭

Follow Me place 100%

同路

今場買咩

1月1 包頭

手足買棟樓落去贏錢?

醒目勇驅大家點睇

年年交成幾百億搏彩稅 你話呢

洗下投注額

冇乜好諗
睇下入閘前買
8-12 死Q定係8拖D冷既買位置Q

J2條女同蔡俊燈打情罵俏

就算點都好 馬會買波抽水佢都會賺 點都贏 依d日子馬會賺仲多 場場幾千萬投注額 最多咪陪1000千萬一場

14 WIN

岩岩咪有人講完

一撚定有做愛

位置q互穿，咁多隻唔信又唔中，3 4 5 11 13 14

獨大有原因 誠哥好yeah

1 接納
6591 連贏位置Ｑ 沙田 星期日
第9場 連贏及位置Q
3 醒目勇駒
8 心中有您
10 安喜
14 蟲草之星

2 接納
6592 獨贏 沙田 星期日
第9場 獨贏
3 醒目勇駒

3 接納
6593 位置 沙田 星期日
第9場 位置
3 醒目勇駒

一路抽插一路分析自己同條女血統

我感覺又爆鑊金 以買赤水

上次乜力之城贏 條女淫叫

唔要follow me

按得澄幾靚

屌同路
3,13,14
講咁耐都係飛大熱

吹牙 等睇雷神比人扑

點解8咁有信心

大番咁好分玩撚

好撚穩

條女真係好淫

歡樂小子食完冷p 今日會玩咩

8-10-12qpq

有冇圖

last 100跟埋你

CASH

赤水收錢

赤水神駒唔落雨直接唔跑

唔會

屌 退出

講咗啲咩

進步緊既馬 潘 +1檔 都跑高好多啦如果唔係我會要番按得澄

正 呢場再爆下

WIN硬都唔會買

follow me~

再食多個冷p

腳除左安喜 follow me蟲草諗唔到

7 會做腳

美妙星都有d計

Abc淫底 ok

又好似幾正喎

醒目勇驅難啲win喎

咪撚跟

飛星凱旋

唔求w p都抵搏

做咩針對我

881精選：8，12，13，14

綠格

9 14 pq 10蚊 go

醒目落飛 走光 完

8p
8-12qpq

三哥

閘都未入

連利之星p

醒目勇駒

比卡超

歡樂小子希望得

4 7 9

請跟我來

Same Road

3

垃圾醒目

跑咩？

Follow me

何妖拖到落尾做乜

13全程三疊?

照抄 牙頓跑法 點知乜都無

腎仔又黎

又follow me

12 8 14

腎仔又叫 follow me~

12 14 8

CALL 兩次 FOLLOW ME

跟住行啦

屌你輸到得返$3000

後面啲馬跟住行啦

今日達子真係唔多掂
隻安喜嗰個位冇嘅

屌 我條8 12 Q

腎call馬:follow me 跟我行啦

上次開LIVE先講幾時再講FOLLOW ME

follow me又贏啊

腎仔又9up

依場真係執錢

蟲草頂撚住

又allin左牙佢

下次請跟我來要小心了 呢組都只係贏小小

心中爆左段好似無力咁 外面果批上晒

祈普敦好心返澳洲啦 飛星凱旋飛到啤酒園又唔識推 騎得樣衰到

繼 this is蔡約翰
Follow me又要成為金句

我屌你老母臭閪 10號影都冇埋

我估2班尾3班頂

Four 奴me

今次見牙拉拉出去都驚驚地 上次拉出去最後冇力

上3班唔撚夠跑

轉4歲 或者可以再睇進度 今年就應該差唔多到頂了

「Follow me, 三歲新星，又執一Win」

3歲咋 屌你地 咁快睇到見頂

扔勁出 都唔怕蝕腳程 驚塞

三歲算叻啦

馬會今季學精咗，點都派一場俾廢老撘巴士

但蟲草上三班睇黎夠跑
四班個重磅對佢真係有壓力

百獸王上次偷唔到雞今次即刻咁熱

又玩大熱三寶呀

傑彩繽紛

在慌張遲疑的時候

請跟我來

真係可以整返個腎句綠

阿奠冷過祈普通

然後呢 廢佬輸錢屌尻司機 司機嬲得濟 ________
自己填

三重彩 沙田 星期日
單式馬膽
9 場 12 請跟我來 拖 2 連利之星 +
8 心中有您 + 10 安喜 +
13 歡樂小子 + 14 蟲草之星 $50

唔知有無蝕

咁你輸比隻馬騮都冇野講嘅

正，真係全日位置q都冇，可以搵我做燈，尾場幫你地發達

仲有隻快益善比番D呀伯坐車走

志趣相投(已灣)
傑彩繽紛 (垃圾騎師祈普敦)

下次對勁少少真係要睇定d先

最熱個3隻 你話呢

呢場快益善鐵膽黎架喇
上場根本係佢贏
放又得追又得
今場應該比佢放返啦

有進步空間就慢慢黎 冇就拿拿臨刷多幾W退役換馬

贏300?

最後志趣相投 P 3K

未派...不口知

咁始終三歲仔
應該會好過同馬房嗰堆XX馬嘅

添滿意 全哥個仔話有D未來喎

263蚊

早知買4重

尾場想買十三

依張圖真係好撚正😂

成日賭qpq永遠中得條qp

今場好大機會補中 潘頓應該唔會玩野

3歲(follow me)

潘中唔中意食尾糊ga

咁重本？

尾場死q ，3 9，位置q互穿3 4 5 9 13

告東尼鐘意d

呢隻真係好馬黎
但比柒俊騎
不了
等佢換人先再跟

我的國最鍾意

蒙古王末段殺晒 , 今日利追